呢場革命繼續落去嘅建議

我對呢場運動點繼續落去有一個建議

我覺得成場運動由6月去到宜家成個過程入面, 個運動前半part到中後期都係一直升級。一開始一百萬, 二百萬, 公務員罷工, 中聯辦, 三罷, 少女爆眼, 機場, 170萬, 香港之路。但係黎緊我睇完日程表, 我覺得個運動嘅開始停左係一個水平, 一方面對政府嘅壓力唔夠, 另一方面有心繼續抗爭嘅人揾唔到方向

所以我有一個建議, 係嚟緊嘅日子入面, 揾一個星期日揾盡可以揾到嘅文宣, 一齊宣佈嗰日將會有一場最大型破釜沉舟嘅運動, 但係唔公佈當日實質要做咩, 淨係事前叫人好好休息, 做定自己一直想做但係冇做嘅事。目的係為場運動做勢集氣, 亦都係令更多人覺醒。然後去到當日嘅朝早先公佈當日嘅目的地係邊到。

實質目的地, 日期就要靠各個文宣達成共識。
光復香港 時代革命

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

面向警察慢慢後退

星期三 全世界放工就返屋企
盡力0消費

唔建議 個溫度要keep住
無活動 無日期
降溫會降得好快，就算和理非活動都要keep住